放假真係on9

岩岩起身，沖完涼都差唔多3點
落街食埋野返到去就4點幾
得返半日假，之後又要等下星期先有得放